點解youtube球星台無咗Roy?

係咪俾袁文傑趕走咗